【告別哈利十年】丹尼爾唔敢做爸爸：會令全世界的人自覺老餅

哈利仔算係咁,對電影叫做有返D熱誠,雖然拍埋D轉型劇同電影都好膠

第一集ge哈利波特真係好得意

為左擺脫哈利仔形象，咩戲都要拍

邊有咁易擺脫到

呢三條友好似喺後巷吸完毒咁

其實係好難，因為全世界都睇住佢做哈利仔睇左成十年，基本上一見到佢就會諗起Harry Potter成個系列嘅電影

三個主角裏面好似得妙麗隻臭雞叫做撈得起

全盛時期

因為咁岩女權主義抬頭……
榮恩就衰樣衰

咁係因為佢去左發展女權事業，講演藝事業其實佢冇咩突破

佢做戲好撚搏但係
好鐘意佢做個套Swiss Army Man 扮死屍
應該真係拍得好辛苦

無啦，得果1米65
鬼之中算極矮果批
好難有角色俾佢
想拍套垃圾Marvel都唔得啦

呢套真係好痴線

奈威就愈大愈有型，同佢哋相反

坦白講榮恩呢個演員唔係細個撞岩有榮恩呢個角色比佢演，基本上係樣衰到好難紅得起